[扮工動物園] 天色很好之星期四

本應值得你伴我巡遊~~~

點解今日先星期四

好凍 天色好咩

原諒佢

差啲以為自己打錯星期

好唔好好主觀

我係法官大人就打你50大板

法官大人!

Joson

早

嘩~你都上埋水
好耐無見

AHA~~~~~~~~~~~~~

虎哥

杯杯~~~~~~~~~

我得閒都有mon下post
見到虎哥你係度個post推得快到爆炸

杯仔

因為大把仇家

那來的仇家

返埋聽日姐

今日著咗新衫 開心

明明係大把fans

圖呢?

薯囉

圖

好難頂

正想覆呢句

因為係你仇家所以佢消失左

被消失

明明尋日傾掂數

今日就真係大風到裙拉褲甩
落一落去買野個頭都亂曬

傾掂點消失？
利申無追post

裙呢

圖呢

傾掂皮皮跟邊個走
d劇情勁過8點檔 愛回家

唔好咁啦

詳情請追琴日個post

懶

邊個係皮皮

褲甩圖呢？

薯皮 皮皮bb

趕唔切影相

而家落街影

AHA出黎親自示範比我地睇

公司收唔到po唔到相

呢件
喺香港global work填賣799
我上日本官網買平好多
抵著

男裝黎既喂

因為我唔著女裝

成日落街會比老細話

唔好啦 呢d緊係留比杯哥

無啲誠意

get錯以為淨係比杯仔睇

鯨姐

超激罕!!

仲記得我

過咗tax deadline得閒少少

A HA~~~~

當然記得你老人家

點解變咗老人家

虎叔早

King Jer!

包

king jer

邊個係包 我唔識佢喎

大佬

浮~~~~~~~~~~

我同佢唔係呢種關係
我係叫佢親自示範

鯨囉

你地係更親密既關係

返工太得閒成打工仔困擾 網民：冇嘢做到唔知點寫CV

呢d 工先正

第時點轉工升職

仲有 人工高就話正姐 得果十幾k

唔好講了 同佢一樣所以先搵工

諗多左

睇你點寫架啫
無人叫你寫到咁踏實
你唔太天馬行空既話新公司點會check

知你同杯仔係地下情

薏米水

知道咗仲叫唔叫地下

我好肚餓

no
我係你fans

回來了
開左4個鍾會
野都唔得閒食
買個包算
做左我成個月工作量

you

留言終結者

真?

皮皮

食左野未

你最後揀左虎哥架

兩個都要

夠唔夠飽架
4個鐘人都癲啦 慘慘豬

未食
出左街做野

仲未食???

等振返一返公司又要出街
為左放工是但食算了

好忙

仲有個咖哩酥琴晚放左係書包唔記得食

唔可以咁貪心

含啦!!xx!

唔好咁

成年人嘅選擇係全部都要哂

記得食埋啦

係office 訓著咗， btw hi 各位

精

曾經係online game 過百人既公會會長，好唔好寫落cv

杜奧巴跟你有段情

虎叔叫你含你都拒絕？
大把人排住隊想含佢

不了

我係battlefield headshot 擊殺小隊既隊長都有寫

今次由我保護虎叔

好肚餓

食薯皮

唔忍心

眼訓了